有冇巴打覺得鐘意動漫既女仔好可愛？

最近識左個好毒既架妹
佢有成幾個櫃放漫畫 仲會買週邊同cosplay
可能架妹關係我覺得好可愛
Ps 唔靚女

幾十歲人就唔好咁多性幻想啦

毒雞衰多兩錢重